首宗港區國安法案件被告被釋被拒

鄭國泉表示平安

國泉50萬袋袋平安

又可以換新車run over every body

香港依家係行有中國特色既普通法

預撚左啦，成班裁演搞袋鼠審判姐，一條冇經市民討論同認受既「法律」竟然喺度咬文嚼字，好似當左真係一條法律咁，笑撚死，讀左咁多年law原來就係讀呢啲

人身保護令就話不乎合規定,人地就用返一般保釋又否決
玩人玩到盡你不如之前就拒絕人打少幾堂律師費

牙國泉好幸福

講多個笑話，香港司法制度係疑點利益歸於被告

根本個官本身已經有預設立場
佢自己都支持黨安法
咁樣審訊點會公平呢？

呢句真

講穿

香港光復之後
應該全面停用現有既一切法律制度
因爲已經千瘡百孔

少年你太年輕了，如果唔係點會指定佢做裁演呀

神驅巴有開post呀

李運騰法官拒絕電單車手足保釋

係香港，掛住旗就可以分裂到國家

大陸以前都係行有罪推定 要被告證明自己無罪
係早幾年先太多冤案出現先開始轉型做無罪推定
但呢家關乎國安法就好難講.....

軍管返一排先啦，班戰犯就送哂去軍事法庭

推上國際